搬去政事台?(21)

學獨聯旺角行人專區集會 有無十人以上?

LIHKG @ Android

關sir算唔算係歷史上最有氣勢嘅革命 / 獨立領袖?

奶共報時時都有五毛關team偽毒派獨家新聞，但就從來唔提佢地幕後金主。

【明 報 新 聞】鄭松泰指「大眾白癡」：以為我們是本土派 爆粗狂轟梁頌恆游蕙禎

我po cc新聞都叫政事?

覺唔覺關sir才華比學獨聯埋沒左?

搬左咪開多兩個

不斷開即係故意開錯台洗版即係博bam
你中意製造麻煩俾admin既咪繼續

依家日日同你玩
講到admin係你既人咁

Up to u
唔識admin

又話搞革命
上黎吹水都要靠管理層幫你censor
死撚左佢啦

Sorry我只係唔想見到有人喺時事台嗌交阻撚住哂

死開啦獨撚又扮中立

個條係五毛關打手黎，中乜鳩啦？

關sir 日日都off topic la

點解學生獨立聯盟件件都牛高馬大好似廿幾三十歲?

有勞admin

咁咪照同admon講
我上面都有講埋佢貼既post

好撚驚我地d post唱衰你地?

廢系

慢慢同你班傻仔玩
你地隻肥系撩我先

我同佢地0關係
我一直見人洗版/時事台開嗌交post就投訴
你繼續開我咪繼續report